今日唔好佔路，唔好set 路障，唔好衝

好多和理非同老人家，要自衛但唔好衝動